環時仆街啦 根本唔係媒體

幫記者朋友貼：

我唔明點解會有人信環時講嘅嘢？佢話呢條友係記者 但當場沒有記者證
而且咩「我支持香港警察 你可以打我」呢啲咁柒嘅說話 竟然出自一個記者口中就知道其實所有嘢都係bull shit
上左警車仲可以威威影相 真係講都無人信

大陸媒體其實根本就 唔！係！媒！體！ 只係國家機器！媒體作為第四權 佢哋做到咩？環時什麼也不是！只是中共喉舌 根本就係 垃！圾！
記協UP啲咁嘅人真係令人汗顏 承認環時係媒體 根本就係貶低全世界努力
工作、報導真相嘅記者
#恥與環時為伍 #絕對接受唔到環時係媒體 #黨國機器無資格話自己係媒體

大陸人都知，不過都係信

推

去機場，要準備美國旗呀！